有無玩開cafe racer既巴打？

有上網爬過基本知識 覺得好有型 有無巴打有玩分享下

九龍灣有間叫pam既店，你去行下啦， 佢地會導你玩cafe racer ga la, 當然仲有阿林既moto guzzi

巴打有玩開？

留名

cafe好睇唔好揸
張薄sead "un" 到個屎忽起枕咁制

係，復古呢條水頂多俾佢玩多兩年

揸梗SR400

有無改裝？ sr好大路依家

咁我覺得又唔會
復古係對以前年代嘅懷念
呢種情懷係長青的

有改,
Low bar
菠蘿呔
都係上手改, 黎緊會去噴油缸

無錯, 復古都係自己喜好

同埋揸復古車有樣好
就係唔會過時
揸十年都唔會有人話你娘

老實講, 啡鈴車係型係靚
但我完全無意欲去玩

玩啡鈴係玩科技，操控，同速度感

買返黎 有無大汁過？

無, 上手已換左大部分消耗品
我淨係換左頭brake 條泵芯, 同埋前碟

巴打自己換？

唔係呀, 識人整
不過都係收正常價

大約改到咁要幾錢到？

換碟, 泵芯, brake皮加埋大約3k幾

Gb250留名

都唔過份

依家大部份應該都係單騎 有無巴打玩到雙騎？

側邊掛隻田螺，載到貨仲唔使落腳

田螺即係。。。🤔

應該係 side car

呢度無其他人揸?

巴打 你有玩？？

玩開tracker,cafe坐到屎忽痛

住緊係一個好多cafe racer 既地方
未揸過但點睇都唔舒服
仲要無得載人

咩型號

雲豹200，台灣車，料平好改

好型仔

即係邊到 土瓜灣？

我諗係英國

Ace cafe London

巴打有興趣不如一齊傾下，最近諗緊點改法

想跟你學野就真 仲諗緊出邊部

不如pm一齊傾下

起呢度傾仲好啦 等多啲有興趣既巴打都睇到一齊傾
其實我搵唔到pm

係咪要成日整？

上手唔錫車 搞到我都幾多手尾跟 諗住玩住先 過幾年換大cc

出到sr400就最好，cafe又得，tracker又得，scrambler都得

例如呢？我都驚買左車有排整

sr400幾錢入算合理？ 見28網大多數都要4,5萬

sr400係幾正，但周街都係

買完車試過幾次著唔到車，電池問題又有，火咀又有，上手又唔換偈油。
果時因為我學牌都未攞到就買，無試過車，叫個賣家著下車兜下就算

好勇

機油都唔換真係離譜左啲，老車通常都係果幾樣問題，輕則冷車難撻著電系問題，重則汽門汽缸有事

4到5萬算平均價，睇埋年分同車況上下加減5000啦，太平通常係超過10年車同車況差，呢啲就唔洗諗

心急想有車
唔緊要啦 都無後悔既

見到好多199x年既車 即係唔洗諗 ？

差唔多成20年車真係唔洗諗，除非係停產稀有車你又有閒錢慢慢整，唔係既話無謂貼錢買難受

幾多年車？ 自己去車房check??

巴打你部車買左幾錢？

二手價接番黎6500，買番黎整車又洗左2000，台灣車緊係平

sr400新車而家賣7萬8喎
二手車年份唔太舊開4,5萬算合理了

預2-3萬有無介紹

FTR223,CB223ss,Grasstracker 250,kawasaki TR250

一分錢 一分貨呀巴打
2,3萬想買SR就要預佢比較殘舊咁囉
呢個價錢嘅其他復古款可以搵下volty250 , estella 250 , gb250，st250睇下

好中意cafe racer 但全新未改都7萬幾太貴唔捨得
我見royal enfield bullet 唔改都好撚型 但小眾車又驚手尾長

玩sr400既人好似唔會買新車 因為要腳撻

grasstracker不錯

巴打有無心水？？

其實有考慮過gb250，但好多都係00年車，睇完你地講都驚有排整

去新蒲崗富力行返轉啦

個邊多唔多二手

點睇日本進口車

Grasstracker 2017 真係好正bike

打漏左 二手進口

今朝巴打介紹完呢隻舊款都唔差呀

新舊都係腳撻

腳撻

男人的浪漫